{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1188&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 블루원"
    },
    "text": "85km\n\n韓屋村はバスで0分の距離\n\n全客室大型壁掛けテレビ及びPC設置\n\n客室利用時破損時損害賠償請求可能\n\n全客室のコテとネットフリックスの個人ログイン提供\n\nフロント内の無料サービス、コーヒー豆と飲み物の提供\n\nパーティールーム、イベントルームの人数によって料金変動可能\n\nパーティールーム最大5人利用可能\n\nイベントルーム最大6人利用可能\n\nパーティールーム、イベントルーム、カラオケ時間は夜2時まで\n\n客室内イベント時破損時損害賠償請求可能\n\n全客室2人基準、追加人員発生時1人当たり1万ウォン追加。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋村はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "韓屋村はバスで0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には大型壁掛けテレビ及びPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に破損した場合、損害賠償請求は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室利用時の破損の場合、損害賠償請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室でコテとネットフリックスの個人ログインが提供されていますか？",
            "answer": "はい、全客室でコテとネットフリックスの個人ログインが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロント内での無料サービスはありますか？",
            "answer": "はい、フロント内では無料でコーヒー豆と飲み物の提供があります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームやイベントルームの利用料金は人数によって変動しますか？",
            "answer": "はい、パーティールームやイベントルームの利用料金は人数によって変動します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "パーティールームの最大利用人数は5人です。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "イベントルームの最大利用人数は6人です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームやイベントルーム、カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "パーティールームやイベントルーム、カラオケは夜2時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内でイベントを行った際、破損した場合は損害賠償請求されますか？",
            "answer": "はい、客室内でイベントを行った際、破損した場合は損害賠償請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何人基準で利用できますか？追加人員が発生した場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "全客室は2人基準で利用できます。追加人員が発生した場合は1人当たり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 464
    }
}